比卡超vs雷神 邊個贏？

大家點睇

打和啦
嚇死人咩

中國代表雷震子呢

比卡超識閃避
冇得輸

單眼版雷神應該會贏，然後俾小拳石秒

雷雨揚

加旋贏

雷超五班馬

有小智落指令應該冇得輸

雷神點睇都係
雷加鋼
一定可以學格鬥招
小拳石

雷神雷加鋼加飛

Zeus 贏雷神